不如政府整個人工智能出嚟答問題算啦

if
廢話
else if
都係廢話
else
唔記得問題/唔回應

你...

咁都叫智能

得2種答案洗撚人工智能咩, 政府野人工智障就有佢份